813半賽後檢討

我今日放工狗衝入機場係想和你飛做下文宣
但不斷有人落arrival hall叫大家上departure到塞人
我真係覺得要事後討論下

琴日係被動癱瘓
今日係主動癱瘓

結果好重要 但過程都不容忽視
我知今日唔夠人 唔塞死出境位可能癱瘓唔到機場
但係係咪真係要阻哂旅客出境呢？
前兩日話叫啲勇武休息 和理非全面進場 今日呢？
阻人收工要燒春袋 阻人返自己國家就要了解哂五大訴求
都不特止 仲要比示威者連續兩日困係香港

明明塞紅隧個陣大家都討論過
識玩要比車免費過或者開一條比佢地慢慢塞過海
今日就重蹈覆轍塞死哂 等所有遊客嘈
我覺得印象分好緊要
616 200萬+1開紅海比救護車過型出國際 今日呢？
得一個入口都有排啲旅客玩啦
班班機delay對經濟都會有影響

成日話美軍來了我帶路 Sir, this way
外國勢力都嚇走哂啦
我認為機場活動要停一停 諗一諗

仲有出面好多post都有手足嘈緊
討論空間其實俾自己人打壓緊
一有意見分歧就屌人分化 係五毛三毛
連登仔最撚憎公投 又唔俾人講唔啱聽嘅意見
點樣可以槍口一致對外啊？
兄弟爬山都要有個共識啊

捉鬼就唔係到討論啦 出面好多post講緊

今日真係做得唔係幾好 希望可以一齊討論下
睇下我地可以點進步

不分化 不篤灰 不割𥱊

推

721 811

Pish

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1